［求救］mac book pro/mac book/iPad 點比較？

陳年lap top壞咗…想轉用apple產品，MacBook pro, MacBook同iPad (包iPad pro)應該買咩好？

主要出差用，要有鍵盤方便文件同電郵…短期內要出發，下載各種App同軟件方唔方便，係其中一項考慮…

晤該各位巴打賜教…

Macbook 同 macbook Pro 都meet到你要求嘅

12-inch Macbook
Pros: 輕啲, 有特別色
Cons: 貴, keyboard 唔好打, Intel Core m3

13-inch Macbook Pro
Pros: Keyboard 稍為好打, Intel Core i5
Cons: 重啲, 貴啲

做普通文書野買ipad配個keyboard都得啦

多謝巴打嘅意見，如果以容易上手，部機好用、唔易壞為前提，應該點取捨？

如果用MacBook或者MacBook pro，行Mac OS，係咪要下載好多Apps？有排搞？

其實你要用d 咩apps
word 果d 肯google 下都有
其實唔難

ipad pro 始終行ios 同mac os 好唔同
你諗下邊個os岩你多d好過

早兩年屋企由PC轉用mac機，想保留舊PC啲資料，所以裝parallel，又再裝MS Office，其他例如Anti-virus，其他應用軟件，結果搞咗我幾日…

印象中，iPad幾乎即買即用（itune back-up咗），而且我部iPad都好鬼舊，所以都想換，搞到心大心細…

巴打對於兩套OS有乜意見？之前好似聽過話，唔知邊套OS唔會再發展，可能無乜前途…係咪堅料？

做野咪用ipad

出trip重點梗係輕
更何況文書機使鬼咁勁spec
Macbook 12”好好j